阿根廷足總 教溝俄妹涉侵權

阿根廷足總認真烏龍，唔止將23人世盃大軍名單貼喺訓練基地畀記者發現，佢哋印製嘅俄羅斯世盃指南，內容仲竟然有如何溝俄妹全過程，結果要回收重印呀！

據講阿根廷足總嘅世盃指南，主要係派畀阿根廷國家隊工作人員，同埋隨隊記者，目的係希望，大家去到俄羅斯後可以跟隨守則工作，點不知，有記者見到其中有段文字，題目係「如何兜搭俄羅斯女性」，然後詳細描述點樣溝俄妹，雖然部分人士可能歡迎呢次講解，但由於爭議性太大，最後指南始終都要回收。

究竟本小冊子點教人溝俄羅斯妹呢？後來有人揾到一本返嚟，發現原來篇文章其實出自著名博客Amar es en ruso嘅手筆，除咗少量文字修改，根本就係侵權抄襲，文章話俄羅斯女孩喜歡乾淨整潔、衣著光鮮嘅男人，建議阿根廷球迷特別注意形象。老實講，有邊個國家嘅女人鍾意男人污糟嘅呢？